如果外星人真係捕獲左旅行者一號 佢地會唔會睇唔明上面所搭載住嘅人類訊息圖？

事關身為一個地球人 我睇唔明

下方係太陽系
由第3粒行星飛隻太空船出去宇宙

睇唔明仲好 睇得明就仆街

打仗既最後通牒

其實男女個公仔唔應該同後面隻飛船重疊
從重疊睇出物象唔係必然嘅認知能力黎

佢哋有一個音訊檔案作為參照物 音訊可以解密變成圖像 基於定律同基準黎進行邏輯共享

Contact

係咪想俾外星人知道地球人既身高同飛船既比例所以咁?

誤解咗仲大鑊，分分鐘嚟打鳩我地

就好似幅畫咁

見到隔離啲線
肯定以為係爆炸，想同佢地宣戰

睇返1979 年＂星空奇遇＂電影找答案

高智慧生物有咁多Detail咩都搞得掂啦
如果係弱智既識黎都無用

唔係10號咩